花旗銀行短旗投資

玩交友app，有人send左呢條link比我︰，話係咩花旗銀行短期理財，有冇人知咩黎?

條友話咩趨勢投資

好野黎
可以幫你驗埋腦

條女信得過

我都覺係呃人

我覺得唔係

幾廿歲仲信啲咁既野，樓主好寂莫?

其實我都唔信Block左條友

屌咁荀既野俾你發現左添